# 常见问题

# 选手想要更换组别
您可以根据您设定的赛事章程决定是否满足选手的要求。

如果您允许选手更换组别，您可以通过线下操作的方式完成组别更换。

如果您需要通过系统完成更换组别操作，
那么需要进行以下操作：
1. 为选手已经支付的订单操作退款
2. 通知选手报名新组别。如果该组别的报名时间已过，您需要临时修改该组别的报名时段，以允许选手报名
3. 选手重新报名并支付报名费用，完成更换组别操作